撐到咁耐，終於去認真諗下自己生存的意義

發覺其實真係唔知為咩而繼續有動力係生存
今日仲要俾人卸膊可能連份工都無埋
生存目的其實真係諗咗好耐都無答案，因為根本無

依家唔去只係因為仲牽掛屋企人，當屋企人都去晒嘅時候，我就無野再可以留戀，係時候去